又黎on9制度【騰訊承諾退還未成年人不理性遊戲消費】

14:28 【騰訊承諾退還未成年人不理性遊戲消費】格隆匯27日訊，騰訊()遊戲總監王磊表示，若接到不理性消費投訴，認定是未成年人行為，公司一律退還收費。王磊表示，部分孩子因為沉迷網絡遊戲，而認知度有限，經常被人利用，被誘導作不理性消費。騰訊作為全國最大網絡遊戲運營商，有責任和義務承擔部分責任。因此，騰訊會設立一條專線，通過快速的親子識別和消費核實，幫助家長把孩子的一些不理性、不健康的消費核實出來，只要認定是孩子的消費情況，會直接退還。（信報）
(來自格隆匯App港股財經快訊,點擊下載👉 )

好低能

好事

抽唔中就退錢

黨要佢做野，唔做抄家都似